車迷見到比利時隊波會有咩感覺

迪布尼+世三+LKK

有Willian

依家有morata barkely好差咩

同安仔 + 奶達 + 世三 一樣姐

lkk不了 世三+沙拿+KDB

冇n賓